會唔會越黎越愛自己男友?

聽講係咪女仔會越黎越鍾意自己男友?
即係啱啱拍拖果時可能只係少少鍾意,
之後會越黎越愛?
有冇人可以分享下?

係

遞減

唔係

點為止愈黎愈愛？有咩表現反映到？

聽過一個理論係 男仔偏向對女友的愛遞減 而女仔就相反，所以通常都係男仔會對女仔一見鍾情既為多

會
因為會慢慢見到佢既行為都真係好錫我同愛我，知道佢唔係得把口
男朋友我愛你

絲

會 愈望愈可愛

相處落先知夾唔夾

女仔多數係日久生情 反而男仔就越黎越唔care

小妹愈嚟愈愛我男友 佢好qq

我同女朋友係相反

多數係

絕對係因為一開始只係睇下點咁樣

還好

搞gay 揾到真愛

係呀 同你搞基bb

我覺得係越黎越唔愛

會
經歷多咗 知道佢好care自己
諗起佢仲會有心動的感覺

點解？

可能因為時間耐左 越黎越難偽裝 發現好多嘢以前之所以覺得佢好只不過係佢迎合或者講扮出來 其實係無意思